毒果做咩起勢咁幫洗米華洗底？

有必要咩？

成日報佢同佢老婆d新聞，根本無撚人想知

成個圈冇嘢好報咪報佢囉
遲早要學tvb重播獎門人咁報娛樂舊聞

毒果收左太陽城錢？

唔關事，毒果由一開波已經好刻意咁報
事前根本冇人知邊撚個係洗米華

造神運動
btw,我想問下mandy liu 會唔會請洗米嫂食飯

癡撚咗線咩 造神
見到好多comments又話佢型又話佢好人
發生咩事呀

因為本身以為佢好惡
睇條訪問片又幾nice

有錢個outlook又ok咪覺得佢型囉

分分鐘肥老犁有股份

下睇完段片我先覺得佢應該惡到仆街

我都覺，特別係佢個底...
正常人都唔會去話佢nice呱

小朋友
下次記住係appearance唔係outlook啦